失眠到天光

完全訓唔到之後…就天光喇番工喇

去到三點半差唔多真係就訓著啦

樓下d 雀仔開始4 點未到大合奏。。。

經常性都失眠 好攰